元朗撚入 元朗公園有人唱歌

想查證下，因為係屋企聽到
唔知係有其他屋苑活動定係有撚樣係元朗公園唱歌
好撚大聲，極擾民

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！